支持埃及穆斯林組織對拉莫斯發動聖戰揮手區💣🔫🔪

而家打交定踢波？埃及美斯踢唔到世界杯你莫狗都咪撚踢💣